今日唔過200人確診我切

留名

切咩
切記要早睡早起?

切菜？

切定都得
陳姑娘已經話過左頂

官講嘢你信？

留返啦，有用

以為自己邊個

其實一早過左 不過驗唔切咁解

切咩？講清楚先

無可能過200

因為check唔哂

睇佢呢幾日個cap就知上限係150左右

咪口響響wo 樓主

佢講就係
唔係你以為個數係真？

你班港豬為左番工竟然拎條丁黎燈

切硬 都驗唔切咁多

尋日初步確診幾多個?
印像中好似少咗? (唔肯定)

thanks

根據可加可減機制今日過200機會有48%

切硬

跟你
220!!!

200確診=300-400確診

係囉, 而家所有野都係個莊玩哂架啦
我就信陳姑娘, 唔通信樓主

好似只係60多宗初步

我準備左刀喇, 你想食勿生果?

所以今朝條友講既野, 都係有Support既, 一陣佢鳩up完, 今日200單, 又比人屌死

今日d確診係截到琴晚12點, 佢今朝上電台點都大約知今日確診數既

琴日初步先60 你切定啦

lm

LM

又無講切乜
無話確診乜野
屌 真係當人弱智既咩

推香港獨立 唯一出路

想燈牙恐懼撚

習大條j無了

你拎定把刀出黎都得啦

佢話明到左頂
咁今日一定作數嫁啦
作既數點去到200呀

留名睇走數

切定啦你, 笑恥話已見頂

今日過200 港共押後立法會選舉 聽日即刻回落
咪到頂囉

過200就中圈套
留返10個做初步確診唔撚計先

今日唔會過 聽日先過

唔過點有藉口延遲立法會選舉

要脅中央領導人，違反國安法，拉得

細 - 150單以下 - 1.5倍
大 - 150單或以上 - 3倍
確診數字單數 - 1.5倍
確診數字雙數 - 1.5倍
確診男>女 - 1.25倍
確診女>男 - 3.75倍

以為自己邊個？
無興趣你切唔切

切蛋糕？

咁我相信佢都係計4點半個數啦，個數咪又係官講既所以先話佢切硬

Lm

你估佢冇睇過今日數字先講呢句？至少今日一定跌

睇你表演

切咩先？

我諗唔會啦掛 未有咁快？

做咩咁嘥account呀

有咩令你咁有信心

或者分開幾日報冇咁得人驚

都驗唔切

推遲左立法會選舉就每日少過20單啦。

切J

手指甲ar?

琴日初步得六十幾
你切定都得啦

磨刀

想燈？

你咁細條 切來做咩

真實人數你一定嬴, 無可能得咁少人
但佢唔會驗咁多個

頂盡total100 本地90

即係7婆想做大定做細條數jack？

其實係做條數出嚟推遲立法會

切咩? 切生果?

實唔過 先60 初步

選舉都推遲，今日開始會回落

唔會報實數

199單就好笑

樓主要講明少少，切咩先？切橙、切蘋果定係切佢阿老母嗰支震棒先？

我覺得過200嘅機會........好大

but, 我支持樓主切

留畀我用

要推遲選舉

一定過

確診流感？

減一半都難有啦

切啦

留名199

再見小JJ

維穩機器又出現啦

笑咗

都驗唔到咁多人

玩大d 過200捐10000 蚊你敢唔敢
過左我捐，唔過你捐，你敢唔敢

手動正評

lm一身蟻

切咩？

你老母俾狗屌,如果你第日生女既話我希望佢俾人強姦內射有埋BB 咁你就可以揍孫,之後佢再出黎做雞, 人盡可夫.,生埋愛滋 生仔既話佢第日大個俾人踩爆粒畢丸再日日俾狗屌屌到屎眼爛哂血肉模糊。你老豆就臨老入花叢,要食偉哥扑野點知就馬上風,而你呢就白頭人送黑頭人,你D親人一個一個離你而去 hehe

你個名

gay

我讀bio 嘅， 拍定手先

你無j點切

切硬，尋日得6x初步

Don't make stupid people famous

咁你切定都得啦 但到時唔好又賴衛生署隱瞞

On

lm睇你切乜鳩

延遲選舉就會回落, 你可以放心切

計唔計初步確診先

切邊到

睇走數

我仲以為你話洗定手 幫手切

切柒煲湯派街坊

都唔知你要切乜

lm睇走數

講清楚啲，切邊度

你切定得喇 佢今日驗190個吹呀

預埋你

Lmlm

我估150 左右

一定無 bye

連切咩都唔講，
拉

Lm等睇切柒

切咗先，夠數先駁返囉

劇情需要，同日宣布押後選舉

留名等睇切

切記要早睡早起

好似初步先60+ 應該唔洗切

樓豬已潛

借一借個位
請大家幫下手推po
請各黃店 唔掂一定要出聲 唔出聲邊有人救

切咩先，咪走數啊

咁都有花生

磨定刀先

佢話唔過200先切

切咩又唔講

pin

有線：本港新增約100至110宗確診個案

ready?

陳姑娘話今期病發確診到頂啦
等兩星期下期嘅確診啦

之前袁國勇夠話到頂

推

切咩呀樓主

屯門尋晚有兩公婆確診，但未安排到入院，今日政府個list都無計到佢地，根本好多未入院嘅case政府都唔計

切

Pish

你係玩都玩確診同初步確診加埋啦

切得了

切蘋果？

乜野唔過200人先

屌 sor

切西瓜

樓主會唔會兜, 話係全球確診人數

疫情已經穩定每日一百 ok 可以解禁

110呀 樓主切啦

樓主磨緊刀？

樓主我們到了

政府搵咗一間大陸公司幫手驗,好快就會驗得切

確診唔係睇尋日初步個數就係?

者係輸波先開POST賭J?

樓主出黎未

又無話乜野過200人

又無話切乜

切啦，吊你

有寫確診呀盲手。但切乜關大家撚事咩

切咩先

切咗未手？

確診d咩病又唔講，伊波拉？

幫樓主推

LM
記得找數

咁都有真漢子

留名睇樓主找數！

係咪切你個名

講緊今天日本

佢冇講明邊個地方

又燈

切刁甲甴個頭？

相信陳姑娘

巴打咩事咁睇唔開

不保了

切啦 仲唔切 快啲切啦

唔啥得你切

我都想你唔洗切

切牙籤？

寸撚過馬撚

樓主冇賓洲

有live link未？

我加碼，你切完我生吞

切得未？同琴日話一日200人感染，0.003%感染一樣on9

推！！！

想椒鹽/避風塘

屌你老味
點解有輔警廣告

科金啦 屌你

110單

升定跌？

hello樓主

少咗35宗

今日我同你賭

切咩

切定先啦

屌你連登仔又燈

切未？

切水果？

樓主縮返入老母個臭閪到？

確診 定 確診+初步確診先
後者以呢幾日走勢根本無難度

106，可以切啦

幾時切

切未

找數真漢子

諗好點煮未

又走數

切得

如果我係lab做嘅話實驗慢d 睇你切

守護香港

樓豬呢 死左去邊 放低條JJ先啦

切啦
俾你加埋8X個初步都唔夠呀

切柒啦你

切啦 106

Molamola

GG

啱呀 樓主未必要找數

樓主係咪磨緊刀?

咪燈

係切就快啲啦，唔好借d咦走數呀

樓主，我地到咗

手動正評你個手動正評

留名睇切咩

切甲留蛋

唔好咁啦樓主咁好心燈一燈 可唔可以燈到聽日少過100

樓主唔好匿埋喎

+埋初步都冇200

等睇走數

樓主實潛水🤿

留名走數又話切西餅嗰啲

切未啫～

刀已磨好，快喇

樓主已經走數

驗唔切多d

搵人cap圖binc

咁佢又冇講切咩

Hi ching

切得味

樓主呢

找數真漢子，潛水正乞衣

Lm等睇 用咩替死鬼代替樓主條j

後者多

學 Tree Gun 切……盡辦法

咁都要交代吓切咗乜

為左粒假數 而切

太值得了

點煮好？

切未啊？

到時實話切菜又盛

留住先啦。

此po已完

切咩_??

樓主成家生肺炎死撚左？

cut

切左未

切退切退

切左未？

切啦燈神我屌你老婆家姐細妹

可以切未？

就係因為你唔過200

肯直播切未

訓左冇追po 切左未

J數一筆清

找數未

切撚未？

找數啦

樓主買緊刀呀？

找數

比阿寶抖下唔好

幾好笑

jer仔

撤退